教育主任

有冇人in過仁濟醫院既教育主任
知唔知大概幾錢人工